我屋企人因為偽毒坤嬲左我..依家唔知餐母親節飯點

是咁的..上星期六我個五十有多既姑姐
無啦啦wtsapp我叫我去YouTube like偽毒坤channel
我唔肯like佢依家嬲左我..依家好似連我呀嘛個餐母親節飯都唔知點
大家覺得我應該點做

偽毒坤我屌你老母..希望你一世做棋上唔到位

樓豬好波

搞我拍乳？

洗唔洗咁撚直接

哦一聲咪算囉

佢依家重好嬲我

好撚正

Btw佢幫過你做咩？

佢妄想柏宇搞鳩佢個偽毒坤呀屌

你講我定佢

其實你有冇like到佢撚知咩?
依啲情況同佢嘈都嘥尻氣
between樓主好波

咪係 like完cap 張圖unlike返咪算lor 一句拍落去我係姑姐都痛

搞事呀你姑姐

兩個都咁戇鳩 係咪家族遺傳

我哦完佢一定係咁問我好唔好聽
上次已經係咁問我地睇唔睇偽毒坤演唱會

我諗係睇住我大排
依家大左唔聽話就嬲豬

殘體就算啦
不了

咁我唔抵得佢無啦啦屌鳩柏宇嘛
又叫柏宇反醒

你姑姐擺到明戇鳩 你就跟住佢戇鳩

睇你姑姐平時對你好唔好，如果對你好你都咁同佢講野都幾仆街，不過就算平時無乜兩句又唔想幫佢咪話得閒會like hea 佢

我絕對覺得佢搞緊我

on9

打殘體字

你要拎佢個簽名氹返人啦

btw建議你send呢個post比昆哥睇

樓主做得好

我點解要反省？

叫你姑姐打返正字先考慮下幫佢啦

姑姐幾大？

你姑姐幾歲？
後生既叫佢聯絡我可以幫佢刷like

幾廿歲人

係咪佢私生子

驗眼.jpg

我呀妹就係唔覆佢..佢之後係咁問佢做乜唔覆佢

大家鬥師奶
可能你老咗同你姑姐一樣唔like陳柏宇就屌人

成件事都係on9
求期應下咪算

我sd比偽毒坤睇我個姑姐為左佢屌鳩我

撚知你有冇like
就算叫你影相
like 完再unlike 唔得咩
鬥弱智

唔想幫唔好理佢啦 搞到咁尷尬了

其實我對陳柏宇又無乜特別喜歡 只係佢因爲鍾意偽毒坤咁我好嬲
我最憎條偽毒因爲佢令到juno無得捰獎最憎

一句不了 得啦 洗理佢咁多感受咩

你自己返去諗下

求撚其話ok已like咪算囉
咁認真覆把托咩

你是但話禁左咪得囉

樓主做得幾好 最唔鐘意其他人強逼自己做啲我唔想做既野 同佢講到咁白都好，起碼唔會再搵你做呢啲
如果你今次say yes 可能下次搵你幫手買演唱會飛/去佢出show個場舉牌/其他野

笑左

明明佢識打倉頡 我上次已經教過佢用電話keyboard ..但佢之後都係手寫

做得好，堅持自己立場

做乜鳩

其實我咁認真覆佢係因為如果我唔咁講到咁白..佢之後一定搞鳩我..可能要我陪佢睇偽毒坤

如果偽毒坤係佢私生子..姐係佢係我堂哥咁呀 咪咁多妄想

這是陽光點的歌
這是微風點的歌
紀念曾經這麼青春過
洗你腦

樓主有原則
偽毒坤收皮啦 你唔配同陳柏宇比呀

我係會企到好硬既人

樓主唔識做人 抵死啦

我明樓主

就係唔想因為佢係「長輩」而聽佢講，like完之後unlike咪更加比佢覺得我認同佢，長輩唔代表可以逼我去接受我唔鍾意既野，樓上咁多巴打叫佢like完unlike，咪更加比姑姐覺得長輩大撚哂

自己鍾意同唔鍾意既野係一定要捍衛

認同

點解成日都要拎我同偽毒坤比？

但家人關係點都>討厭嘅野

師奶追星既程度令人敬佩！

留名睇世界大戰

殘體字已經唔洗討論

諗左好耐都唔明乜野係感動卜的歌聲
人?

以後冇fd做囉

多謝你明白我
睇佢捰佢係姑姐黎壓我就知

打殘體字已經可以同佢斷絕關係

無錯，但尊重係相向，佢咁樣逼樓主做唔鍾意既野又叫做好好維持家人關係?

其實由知道樓主唔鍾意個一刻已經唔應該繼續逼佢，始終鍾意同唔鍾意都好主觀，他朝帶條女番黎，阿姑姐又唔鍾意叫你飛左佢咁點搞\

殘體睇到好辛苦
死廢中

唔係話一定要順晒佢意 但有時要考慮到同家人嘅關係去行事 你借啲意去unlike返其實都無壞 仲一舉兩得

你同佢講sub左佢個channel咪就係等於俾錢佢洗係無分別咁咪收佢皮囉

其實佢係咁逼我地鍾意偽毒坤已經好恐怖

正皮比樓主

睇咗咁耐都無人問 仲以為得我唔明

因為你成日插佢
其實我完全唔知咩事

癡線

其實有個方法更加一舉兩得，就係岔開話題，既唔洗逼自己做唔鍾意做既野，又可以唔會令姑姐發老脾

例如覆佢: 你有冇聽過普京唱歌?
呢排天氣反覆，姑姐小心身體
呢排興聽番小鳳姐，下次同你去唱K一齊唱

咁會否好D?

利申: 成日都用呢招

老人家打錯字姐 應該

有時唔諗人感受都要諗下其他野先得架 凡事留一線 日後好相見呀你話疏到幾年先見一次就話姐 雖然係欣賞樓主既骨氣 不過都唔洗為左個偽毒同人嘈

感動人既歌聲

很多撚人

老母叫就話姐
姨媽姑爹洗乜比面 煩又煩鳩過人

屌個一個負評係咪偽毒坤

你姑姐呀

叫你姑姐用返正體字先啦

做得好呀
不過偽毒坤連討論既價值都冇

你咪當唔係幫偽毒坤而係幫你姑姐
咁固執對大家都無好處

其實大家有所不知 我地做細既長期比姑姐迫害
如果唔係我唔會屌鳩佢
真係大個啦..我真係唔想乜柒都聽你講囉好無

我幾時插佢
我已經唔係好理樂壇既野
無拉拉比健吾話係樂壇玩具

咁撚樣嘅姑姐
你姑丈知唔知佢係厹坤fans呀？

樓主真係好撚on9
求鳩奇應咪得囉
你like唔like佢撚知咩
無謂搞到面阻阻
睇得出樓主智商應該係負數

我唔知 總之依家係你搞鳩佢個偽毒坤
偽毒坤今日咁係因為你

佢未婚

屌咪話唔得閒

正

唔中意就係唔中意 洗咁解釋咩 有冇 著數先平時冇就 無視啦

咩叫感動卜的歌聲

你話佢逼你奶就話姐 呢d like一like ge野咪順下佢意
一唔鐘意就起曬鋼?

其實係因為我好憎偽毒坤

留名

咪係 個堆只係會拎你著數扮frd嘅垃圾
Btw佢冇尊重樓主逼人like已經好反感
仲想人尊重佢

唔理佢咪得 仲要放上黎咩心態

無謂同佢嘈啦

殘體 睇得好辛苦

咩叫感動卜

係

講乜都得，講陳柏宇就唔可以
斷絕關係吧

屌 我宣傳偽毒坤..陳柏宇定母親節飯

面阻咪面阻
十個親戚九個自私小器要面，要唔要都罷

可能係你角度奶先唔得,係人樓主角度like 都唔得,點解要將自己價值觀強加係人身上,而加樓豬寧願嘈都唔like啊,佢覺得like比嘈交更難受咁都唔得?

幾廿歲人為咗咁撚戇鳩既嬲 死撚咗佢算喇

屌你老味見撚到依啲所謂既長輩就想嘔

仲好意思話樓主智商負數 明明自己奴性重on99

我明
我老母成日叫我youtube訂閱D100，memehk。
我唔肯，成日鬧交。

老實講 姑姐 wfc?
反面又如何
冇需要去放下自己原則
逼自己去扮認同佢

好波

算啦，觀點與角度，大家有唔同做法啫，佢本身如果唔係勁憎偽毒坤可能會唔認同

唔鍾意咪唔鍾意，唔like咪唔like囉，洗唔洗寫篇論文出黎，講埋論點論據啊 on9親戚

樓主好波

緊係玩膠啦
叫姑姐like 番slipknot
一齊聽metal
佢肯咪like 19坤囉
佢唔肯你咪打番個d咩好失望個d

樓主一邊打機一邊覆

嘈黎做乜春，多餘

真係唔明點解偽毒坤咁多女歌迷

咩又話偽毒坤把聲好特別 傻的嗎

可以幫佢訂
因為係佢支持唔係我
但like就不了 係個人喜好問題
我最多做到咁

阿姑姐不如學下中文先啦

「長輩講嘅嘢就一定啱」
典型支那思想
樓主好波, 成件事唔止係「俾個like」依個行為, 背後仲包含「捍唔捍衛到自己價值觀」同埋「向唔向姑姐屈服」依兩個意義

但我係好憎偽毒坤 所以不了

係 我睇到實例個下屌左聲
點呀..憎佢都唔得咩

其實我都想同佢講 佢會令YouTube 誤以為我鍾意偽毒坤..咁就大獲..但我諗講完佢都唔會明

鬥on9

係 我有自己既原則
好似上次食飯..我係道講上次排隊買唔到鄭中基演唱會飛
佢就屌鄭中基有乜好聽 偽毒坤先係皇道
我個下真係..是否很驚訝講不出說話

叫佢咁大個人就咪撚追偶像咁on9啦

睇你姑姐打d字睇到好撚辛苦

like兩次咪得囉

姑姐又唔你母親
母親節關佢鳩事

你姑姐幾多歲幾廿歲人都追星，岑晉晴啲friend？
係咪劇毒未嫁既大肥婆黎

直頭啦 幾十歲人先黎追星
做得佢個仔囉

直接影張dislike咪算囉

我呀嫲個餐

我睇左好耐架啦

其實樓主你一開始應好呀就乜事都冇
老實講 你應一應又唔洗死嘅
佢又唔知你有冇真係like到
你憎佢還憎佢 但係你有冇諗過之後既結果係點先
係我一見到佢佢又問起偽毒坤啲嘢 我咪扮下假膠話唔識印賞 仲同佢講自己鐘意聽咩 之後俾啲痴撚線既dupstep佢聽 仲扮到好撚淘醉咁 佢以後－定唔敢揾你

我依家開始明白岑晉晴依d瘋狂fans大有人在
我屋企已經有個

華生！！！

母親節關你姑姐咩事

我以後唔會再話牙Fred 啲fans係請番黎

我呀嫲個餐呀

屌你姑姐

咩叫感動卜的歌聲
好撚好笑

係我衰先 一開波已經表明好憎偽毒坤激嬲佢
但我真係好憎佢呀嘛

唔中意又唔洗去到咁盡嘅 btw 多謝你支持我

50幾歲講得出呢啲野
九成九單身

真人啊

大家幫手諗諗我地餐母親節飯點好呀不如

巴打姑姐咁大個人都仲講公平
你咪問返佢誠哥咁有錢 公平咩
垃圾先會拎住公平兩個字獻世

我就請柏宇係我姑姐面前高歌一曲..睇下你d歌聲感唔感動到佢

不要再說了 有d野真係有原因

樓豬好 on 9 ，講野咁直接，乜人都俾你得罪晒啦。我係你我就呃佢話好，跟住都係唔幫扮唔記得咪算囉。同屋企人嘈架無好日子過架，傻豬來既。

菇遮仲要用大陸字 想要like 等偽毒再投胎啦

唔鐘意咪唔鐘意 姑姐咁都要管

'卜'係點解

但佢迫我鍾意嘛

人呀姐係

人地唔紅就要反省，隻棋黑人憎就係人唔比機會，雙重標準到

你咪話你唔係 fans, 唔洗講你係 hater. 撩交嗌咩傻既。

餐飯梗係照去，然後扮無野 咪同姑姐講，果陣同你玩下姐，其實我幫左你。雖然我唔中意佢，但見係你我先幫。搞掂。女人好易搞

依家係連餐飯都無哂聲氣

咁戇鳩

高

笑了

既然食唔成 咪sd個msg比姑姐幫佢打下氣 努力幫偽毒拉下票咁

但我做唔出架 我係好直既人

打咩氣 叫佢加油繼續支持偽毒坤呀

我请你埋解吳業坤，你卻将我放上衣到，係味真係禁僧你姑姐！屌你老毋！

樓主好波

你姑姐幾十歲人仲追星 好on9

成熟既人就係要識講white lies. 做唔到就慢慢做啦 朋友都多幾個

對住屋企人可唔可以唔洗咁假
平時返工都好假架啦

樓主係咪買支那野食就結婚果個
好撚搞笑

屌咁都記得我

明顯係
相個樓主老豆老母都一撚樣

我認我老母係on9既

做得好
屌醒個姑姐就岩喇，幾十歲人仲迷埋個偽毒坤

我覺得好快會有人sd個post 比偽毒坤

反省
反醒？
文盲

Sd比佢做乜

仲未結咩
叫你老公搞啦

好直

其實就係對住最親既人先要收脾氣。。 佢地最愛你架嘛係咪
加油

叫你姑姐學好啲中文先啦

比我都會屌 當然如果個親戚不嬲黑我憎同埋少見

同佢講 我like左2次 咪算囉

Agger

母親節飯個主角係樓主丫嫲同老母，你理得佢？
睇下邊個係搞手，姑姐搞你咪照出聲話去，如果佢唔預埋你係佢理虧唔畀你盡孝
如果係你屋企做搞手，點都知會佢一聲預埋佢，佢唔出聲係佢無禮貌

如果席上佢丫吱丫咗，你咪同佢講「我覺得屎好撚香，好撚正，你要逼我like偽毒坤，無問題，為左孝順你老人家我家下即like，但我like一次，你咁錫我呢啲後輩，唔該你食一啖我痾俾你嘅屎，大家打和，ok？」

樓主係d 以為咁樣做= 擇善固執嘅人 ，好簡單一句 「哦，得啦」就已經可以解決到嘅問題就死要同人拗，仲以為自己好撚有原則，跟手放上連登擦下自信

鬧交最緊要佔道德高地！
你問佢：「嫲嫲重要定砷哥重要啲」

妖佢條偽毒分分鐘成q日睇住連登，洗人地sd比佢

坤坤扮毒食女又如何,他的歌聲感動卜心
當我求求樓主和各位連登網民,給他一個機會,可以嗎?

唔識待人接物就周圍同人講自己份人直率坦誠，仲以為自己好威

答ok hea走佢咪算囉

佢睬我都有味

樓豬好長情 仲玩緊pokemon go

戇鳩
有麝自然香
係受歡迎就吸引到人LIKE架啦

樓主唔識玩
大好機會可以撚狗
講到咁直做咩

樓主玩緊Pokémon go喎

搞我男朋友

利申講緊陳柏宇

佢唱歌叫有感情咩
咪又係陰聲細氣咁

樓豬hoball
撐硬你

樓主on9

咪就係 2個都有問題

你地有冇被唔度

唔好食囉餐飯

我欣賞你既態度,但係咁對姑姐又何苦呢,話曬都係親戚,攪到咁彊以後都尷尬啦

證明樓豬擇善固執

全世界姑姐都咁黑人憎
偽毒坤都like

其實你唔想 一開始敷衍你姑姐 一句ok完咪算lo講咁多野
你無like你姑姐會知咩？

痴撚線 仲有人玩POKEMON GO

得閒無聊咪玩下

咁有d我想捉到嘛

我希望佢會當無事發生過

唔鐘意咪唔like囉，洗撚咁多理由咩，話9知你姑姐定邊撚個啦

真係輩分高高大撚晒咩，唔通有日阿邊個姑丈話要一齊J欣宜，又要跟著除褲啦喎

飯依家野好死架姐，唔一齊食咪分開食囉

欣宜 如果你唔j..講我知點解..比實例我點解你j肥苟唔j欣宜 明明欣宜都係女..又大波..

Agger 通常呢啲已讀不回 算鳩數

同佢講ok
之後report dislike晒就算啦

我覺得唔想做就唔想做，唔係講大話話like完之後當無事就得，要我放低面子原則喺人面前認我like咗個垃圾嘅channel就係唔得

樓主好波

百貨應百客架啦依個世界
你姑姐做左咁多年人咁都唔明
你不如同佢講啦，條柒頭坤多人憎都係因為多你依啲19 fans咋，想幫自己偶像就柒少陣啦

利申:我遇著依啲19親戚都係一句轟埋去
樓主唔好亂學

講句ok就已經解決咗件事

你答佢ok咪得囉
都check唔到有冇rate㗎啦

唔可以

痴撚線姑姐 俾我收到佢第一句直接block9左佢算

殘體字姑姐

鍾意得偽毒坤仲咁幫佢口都知你姑姐咩料啦
呢啲人溝通不能嫁喇

上面話樓豬硬頸唔識待人接物既一定係奴隸黎
鬧你咪鬧你囉洗俾面咩而家，
乜春都以為讓步就好得體，忽視左教育下d垃圾廢中既機會，抵你地比人踩住

反極都仲有好多囡囡fans 唔止師奶

你姑姐嬲你又關你老母事

樓主好戇鳩
雖然拗贏左白痴 但顯得自己都好白痴

其實唔係你唔支持嘅問題
係勁無禮貌嘅問題 屋企人wor

好失望！

有幾無禮貌 算好理智同心平氣和喇喎

我唸你姑姐應該都係好錫你嘅平時？
認真 覺得你好目無尊長 話曬都係你姑姐啊
hea下佢咪算咯 唔洗下下撐到咁恆嘅

正皮

post上黎博人認同？
雖然我都好憎厹坤，不過你姑姐好無辜

宜家先知港星仲有咁大魅力

同佢講我like咗兩次咪得

樓豬 張wallpaper

姑姐：一齊唱 I say 1234

樓上問姑姐幾歲嗰班閱讀理解攞u呀

未讓下你個姑姐囉，同長輩鬥都冇好結果

你個wallpaper到底做乜撚野

樓主女人黎？

咁係你自己拎黎姐
哦完咪算

之後的事之後算

比著我會嗯一聲然後dislike

直接係好，但係直接唔代表要冇禮貌。我覺得咁樣的確係對你姑姐太不留餘地，佢嬲咗你都好合理。

我覺得冇禮貌唔緊要，不過你真係自己承擔返個後果，唔好上嚟要我地可憐啦

哇痴撚線親戚

我做你姑姐，幫你咁多

成班喺道講經

五張嘢都去迷明星仔

其實佢d歌views已經唔差

正評樓主，偽毒坤仆街死啦

會唔叫你姑姐打好啲字先
十句有九句都唔明

鐘意偽毒坤 重要我尊重佢?
唔爆粗屌柒佢已經好比面

你姑姐最尾個句究竟係咩
陳楊/D歌手
睇左幾個分鐘都唔明

女仔都唔用呢D啦
好有大陸feel 好好笑

對唔住都要講句，你姑姐幾歲？仲咁撚白痴 垃撚圾

我覺得好有禮貌啦喎
頭幾句就好清楚話唔會咁做
反正係個姑姐成個煩膠咁死纏爛打
到最尾都講唔掂就發爛渣

比着我第一句話唔做 佢再係到叫春我就同佢講bye bye了 覆都費撚事

唔應咪得，又會認真討論

係咪成日有來往先 無就由得佢死啦

乜人都要比面佢咩 上面仲有啲人話扮下野去like 奴性重到

正皮樓豬

好多人都係咁 唔想做咪唔做 你估依下返工對老闆呀

親戚就一定要幫你/比你煩咩 自私到

你咁煩 仲好意思怪人

BTW 感覺第一個quote個個似老屎忽

啲字睇撚死人

你咪順佢意like夠2次

題外話
見到樓主user name就好sad

㩒錯負皮

好好笑

我覺得尊重係對等嘅
個姑姐都成幾十歲人啦 好心就成熟啲
人地唔想嘅就唔好係到"死lur"啦
"lur"唔到就係到發脾氣 成個小朋友咁

同佢講：寫正體字先同我講野啦屌你老母

佢玩我好姐妹既感情啊。
Aka啊，Aka啊屌你老母

想要你張wall paper

其實打個好字咪可以收佢皮囉

垃圾即係垃圾
洗乜同你姑姐解釋咁多？

屌 wallpaper 成張蓮花圖咁

感動卜
渣ga

你張wallpaper成個長輩圖標配咁款

正想講，好撚老套

你姑姐幾廿歲人都咁on 9
為咗個明星仔同屋企人反面

樓上叫人讓長輩都on99
長輩大撚曬 做細既唔可以有自己諗法咩
已經唔係like 唔like YouTube 既問題 係點解要因為長輩叫到而改變自己喜好

講我拍乳
Disliked

坤哥都有fans

好想知咩係感動卜歌聲

agree

用手寫 應該係人 自膠 sor

嘩屌 咩直率、理智啊
做你地啲朋友/屋企人真係慘
姑姐本身想講下肉麻嘢拉票啫
鳩打個emoji 咪算囉
樓主句句窒頭窒勢wor
如果你有個偶像 有個嗜好
你老友下下對住你屌爆佢
你都嬲啦
坦白大晒咩

講還講.........

姑姐無理由唔用voice msg
講時講, 做乜拉其他人落水, 好重打手味

係囉 I人就係藝人姐 感動卜我諗極都唔明

你都幾撚仆街同無禮貌
求其hea下佢咪算
咁撚樣真係好撚狗

厹坤食屎啦

都唔知點解啲女會咁鐘意偽毒坤
聽到自己女朋友坤哥坤哥咁叫佢就好想大巴大巴車落去
唱歌又唔係好好 做戲又奇奇怪怪 又懶係毒咁
到底做乜鳩

屌佢老母搞尻我拍乳

你on9先

樓主on99
同大人講野係唔需要解釋
只會攞黎賤

btw又唔係爭你個like開飯
似假膠

上報未

聽你老母關陳柏宇咩事啊，
人地扯旗好過你扮毒食女啦死狗姐公

你姑姐都幾無品味

痴線，逼人入教咁 你咪入去subscribe完unsubscribe返佢再同你姑姐講搞掂左咪算，原則上無講大話

好威呀樓主，好撚有原則

你姑姐已經on9，你又同佢鬥鳩

邊個陳楊

撐你呀樓主

唔洗爭 兩個都on9

我一開波會比個emoji就算

support kwan gor

果然都係on9仔

咩叫感動卜？
石內卜D friend？

屌... 啲字睇死人... 又口語又書面語，又簡體字又白字
唔度 睇見都嬲

同問 諗極都唔知點解

直不甩唔係大哂
滑劣劣唔係罪過

你又係戇鳩，依家母親節餐飯既主角係條阿麻，關佢撚事。如果真係因為一個垃圾歌手搞到飯都食唔到，咁呢d人做親戚都罷。

抵你比人恥笑啦垃圾

你明明唔鍾意點解唔嘈得？
On99親戚大撚哂咩？
睇佢姑姐咁on9都唔會幫到樓主咩架啦

蝗

痴撚線，咁多人叫樓主委曲求全，有時真係抵香港人死，下次姑姐叫你投民建聯個陣記得要投
最緊要和諧

最好笑係話樓主得罪屋企人無好結果，咁你快撚啲番蚛蟈擦共產黨鞋啦

樓主係楊千嬅？

好多依啲on9

姑姐就係迫害佢嘅杜麗莎

幫佢老味
叫佢諗下偽毒坤點解可以柒到要d fans撲like數啦

我睇左d乜撚野

一個on9 第二個又on9
有親咩同果兩個歌手
兩個有親既人為左兩個外人係到嘈 真係多撚餘 無撚謂

巴打 做得好呀
屌你老母狗公坤

重話無禮貌?

鍾意坤哥既人，唔當面屌佢老母咪算比面佢

收皮啦撚樣，一個政黨一個親戚，一個做左會影響香港將來另一個做左/hea覆都唔會有任何問題，兩個唔同嘅scenario 都可以攞嚟類比 講野冇point就夾硬套落去共產黨個case到，以為咁講就好撚有說服力 on9完未呀？ 根本就係樓主死要拗埋晒d on9野，好簡單一句「哦ok」咪得囉，冇人叫你「ok」完一定要like嫁嘛係咪呀？ 你唔like佢走嚟jer9住你先再同佢嘈都未遲啦。好撚心咁大個人做野有彈性少少啦，仲以為自己好有原則好直率，樓主同你呢d垃圾死撚左去啦

On9

條撚樣同aka分左手周圍嚐
識人識aka屋企人

好想知姑jer做乜咁死忠 偽毒坤

啱呀啱呀
你姑姐買左波板糖比你食，快啲食啦

你啲柒頭上開連登鳩up就以為現實世界都係咁
連hea應既偽術都唔識唔知你以後點做人

樓豬仲玩緊pokemon go

屈柏宇做乜
自己後勁不繼走去賴超越你嘅人
坤狗啲Fans 嘅質素咁低

立場堅定同戇鳩周圍辣著人係兩回事
你返工唔妥老闆咪照直屌鳩佢囉
黑警查你牌咪用粗口噴佢囉
見親廢老都直接叫佢廢老落地獄丫
乜鳩都up唔識避忌唔勇武唔有型，只係冇教化既生蕃

話我柏宇

呃鳩個親戚就好撚乖啦
點睇都係個親戚辣鳩人啦
人地都話唔制重要係到叫春
你同個親戚都一鳩樣 辣撚著左人都唔知 重要屌鳩人辣著你
真係戇撚鳩鳩

樓主做得好
樓上屌樓主都唔知咩心態

雖然唔知真心定假膠
不過樓主真係叻仔
擺上連登搏比人笑含家

所以黑警屌鳩你你就會打柒佢
老闆屌你老味就即刻唔撈好撚型好撚威吓話
咁撚叻仔咁撚有型就唔洗上黎叫春啦
咪係你依啲醒目仔上網講野唔洗負責
搞到樓主依啲真心膠現實奶撚晒野囉

有無人去咗dislike

黑警屌鳩你 打鳩你 你咪唔好出聲囉
老細屌鳩你 記得唔好辭職喎
奴性咁撚重 就咪撚出黎講野啦

幾好笑，不過比我會是但敷衍佢算

港豬怕得罪你
根本樓主先係岩

唔ok點解要答哦ok？
你到底有幾垃圾 奴隸格

唔明呢d低汁上一代思想點存留落黎
懶係世界仔識接待，成個小丑咁

樓豬加油！撐住，香港人就係成日退一步，搞到今時今日咁，欣賞樓豬夠骨氣

有人唔做 係要做狗有咩計
可能老細屌鳩佢 佢都會仆到去幫老細奶袋底 可能咁做有人工加添

真係重聽話過我隻狗 話佢係狗真係都高估左佢

咁都得 今時今日仲有人撐廢坤